美國有所羅門 英國都有個 Luke de Pulford

呢個保守黨議員都出好多奶力幫香港
近排佢吹雞懲罰何妖略見小成
各位鍵戰仲唔去多謝人

甴近平上煤山

Lm

Solomon Yue
@SolomonYue
9 小時9 小時前
更多Solomon Yue 已轉推 AL 🇺🇸
DC had a DC 4 🇭🇰 rally!

望落真係某某嘅婚禮喪禮都會多人過呢個..............

唔知係真感動定係笑鳩你.

有無諗過,若果R美呢D都放棄咗生存意志,咁香港嘅角色係乜?
就咁望落,R美嘅生存意志同熱忱先係低於三分鐘